請問點樣以實物形式提出股票

我想將兩手平安好醫生留俾我個孫